達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。

拔草測風向

5反了

比人屌完先識出聲

達狗你遲吾遲D

太遲啦屌

太遲了

完

达哥？不了 謝謝

點解一定要講到咁曖昧

一諗起佢玩果隻完美世界就覺得好諷刺

唉⋯
唔留返出年先講⋯

只係人話姐 都要咁遲先講得⋯

過街老鼠又出嚟

死左4件先出聲 想收割
唔開留言 明顯驚比人屌

俾人屌先出聲

唔俾人留言？

死番去完美世界啦屌你老母

收皮啦過街老鼠
下年先講啦不如

太遲啦,又唔寫篇真情長文

收皮啦屌你老味

貓哭老鼠，澄清立場再講嘢啦

死撚返去完美世界啦

由6月9號到而家7月5號
先敢出一個立場咁含糊的post，不如咪撚出

乘機洗白？

算吧啦你

行撚開啦

見杜汶澤拖糧搞到咁 都同到連登仔和解又想學？

死左幾多個? 依家先出聲?做個樣?
收皮啦达狗

其實佢係咪俾人捉左去洗頭

巳經太遲

算鳩數啦 达哥
死左四個屌你老母
死第一個果陣講可能已經救到好多人
點解要死四個之後先講啊

講乜都收皮架喇達寇

收聲啦達狗，屌你老母番大陸賺你老母閪嘅人民幣啦傻鳩

達哥冇好好發揮自己既影響力
能力愈大責任愈大

夜啦 收皮啦

达狗你夠膽講一句“我反對修訂逃犯條例”先出黎攞光環啦，唔係就收皮啦

因為琴日有個POST屌完佢黎

4個先出黎拎光環

偽君子

而家講都冇意義啦,timing已經過哂

屌你啦 on9仔

屌左咁耐先打句咁野
收皮啦

死咗四個喇屌你老母

咁就算鳩數
唔出聲都唔會屌得咁盡

達哥一直關汪

收皮啦支那达！

達哥你諗下當初係咩人一路陪住你 幫助你成名
係一班兄弟呀!
e加錢同兄弟之間你揀左錢 咁忘本都有

mon完post先出

中意你

可以再遲啲都得

收皮啦達狗

已unfollow

有冇藍絲屌佢黃屍港獨

唔比人留言

最心痛是 愛得太遲

終於可以搵到個開 POST TOPIC 騎晒兩邊

一冇人提就出黎整色整水，消費烈士，好嘔心

仲要唔比留言
咁驚比人屌咪出post吖嘛

佢有睇連登喎
一講最少叫人唔好自殺就出feed

差d唔記得

柒完一次又一次，越扮野曖昧想食兩家茶飯就證明達狗份人越仆街虛偽，好嘔心

我寧願佢乜都唔講

仲遲過張建宗出來

牙達

咩都等人屌到埋身先肯出黎講返2句
有咩用？

係咪啲飛賣得唔好

達哥一路以黎都冇停止過俾大家正能量
我既自由意志同思路，全靠佢既影響

佢既沉默 換黎左一波又一波既追擊
你大可以起下底 睇下呢段時間一路開Post 追擊達哥既人

所謂既「政見」同「立場」

佢選擇沉默 結果由活動一開始就被冠以「奶共」同「保重」既污名
自動俾你地歸邊
自此佢所講既所有野 就要被人一直抹黑 連澄清既機會都冇
所有支持佢既人，就變左小學雞，受盡打壓，滅聲

大家口口聲聲講民主，但你偏偏不停攻擊同路人

今日佢只係好意再次叫大家珍惜生命
你可以唔鍾意 但唔該尊重番佢既善意

佢從來都冇變過

達寇真係達寇，越黎越黑人憎，仲有人講咩不分化不割蓆，屌你老母啦，佢撚係同路人咩

洗白不了

以為咁樣就冇事？太天真

唔出聲好過啦

算9數啦你

點都叫早過林鄭啦 原諒佢

炒咗個公關佢啦

抄功課,跟連登仔Dn防止自殺宣傳口號

至少知道自己錯乜至會出嚟講返兩句
肯反省已經好好

真兄弟自然會明

一直關注死者人數，天佑阿Sir！

啲反應仲遲過張建宗，真係好心佢啦

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

叫人唔好死 點食兩家茶禮

踢一踢先郁一郁
下次醒啲喇

上下水博見報，食屎啦
同長毛有咩分別呀你!

起碼出條片啦

得幾粒字，都唔知係唔係你講

抄功課,跟連登仔D宣傳口號

今日政府開始提4位烈士
今晚達狗就出post
有冇咁巧合呀
明既明既
唔怪之得64 69收哂聲
達狗應該不斷有得接政府廣告

對唔住，今次對你真係好失望

收皮啦屌你老母

5你老母

講兩句就收貨 早少少講 影響到好多野啦
屌你达狗

仲要係連登仔叫佢做先跟住做

第四個先出黎講野
你冇事呀？
定係個腦有delay?

仲遲撚過平日啞既張建宗出聲就算鳩數啦

天佑香港(政府)！

Fyy都好過佢

轉肽係好嘅，唔好花時間啦，幫下身嘅人仲好。

無必要條條牆頭草都鬧，我哋要接納更多人企呢邊，唔好自己吹返去對面。

完全唔明你地想點，佢一開波就俾你地屌，之後佢選擇唔還擊你地又屌佢唔出聲，屌到佢最尾出聲又屌佢攞尾彩。既然唔再支持佢，咁點解仲要咁留意佢嘅一舉一動，唔集中精神追擊政府同真係出聲支持政府，撐警嘅人?私怨大過天?

冇政治元素先敢出聲

公園多花粉 鼻痕就打乞痴
公園多蚊 多蚊就用蚊怕水

遲過張建宗

見政府出聲就跟機講啊？又唔提76、77

見到今日有人開post講先講1，2句仲要唔比人留言

求饒?太遲!

得六宗

佢點做係佢嘅選擇，鬧都冇意思
澄清又好，沉默又好，支持送中就係戇鳩！

搵日開台好好交代啦
玩曖昧戴頭盔唔係做陀鳥呀

唔好輕生可以講得 因為絕對係政治正確
返送終就唔敢講唔會講了
不過都太遲啦 後知後覺 做咗烏龜咁耐
今日有人開post提晒水先識做
埋咗阿爺堆 連公關都差左少少喎

死左5件先講，有冇遲d

出黎刷下光環

支那达出賣香港人啦

擺明同一條line

你都講得好啱，但係你條食屎狗唔識你縮翻入去你老母個閪度，咪撚再出嚟！

一d政治頭腦都無就唔好出黎是但9 up 2句當交貨啦
上次今次都俾人圍屌先講2句
wfc?

仲要唔撚比人留言驚比人屌

只可以話達哥已經忘記初心

死左4條人命先出聲

真係睇住黎食⋯⋯
學咩人做KOL呀

KOL係Key Opinion Leader

依條友下下要班網民捉住隻手黎教
都唔知邊忽leader

想挽回面子、兄弟
唔使整埋啲模稜兩可野
講真睇得達哥都唔會藍得去邊
最驚咪又係背後老細

咪話唔俾條路你行
既然揀左錢而想褪軚
參考下伍公子喇
個朵依然係臭架啦
不過想贖罪識做啦

衰過唔講

達哥本身係黃，但事業令佢忘記初心
其實傷透左唔少觀眾既心

雖然話遲到好過冇到
亦都估到佢都係為左交下貨仔

之但係已經走左4個, 真係太遲喇...

佢今次真係每步棋都行錯哂

佢有無反省過點解會有咁多人突然唔再鍾意佢？

條撚屌夠膽開台我一定追擊佢！

依句夠達哥fans j幾年

叫你班撚屌唔好死都要比人屌唔通叫你快撚D死咩

仲要最前線最投入 比人拉得最勁果班就係睇佢果班

所以話依條仆街比人狙擊真係唔好問點解

算啦達哥

收皮啦

达同志

達哥 一句就 番生

利申 無睇過达狗
好明顯佢見到之前個巴打屌佢唔勸年輕人個post先出聲
我覺得雖然遲 不過起碼有出聲 咁算啦 唔好係呢件事上屌佢了

不過！
一單還一單 之前想食兩家茶飯係抵屌
同我盡情屌呢個牆頭草

達哥你一係直接決斷啲上大陸發展
唔好咁曖味又想食香港市場又想食大陸市場

邊有樣嘢叫本身係黃，十一哥係咪又本身係黃

錢可以改變本性

係咪又大和解

想食人血饅頭，遲唔遲啲啊

遲成個月

要死嘅都死晒啦

無論你繼續奶共與否，請聽我一言：收撚皮。

解佢老母

貼去微博,等D強國人教佢做人既道理,到時一定又老屈佢撐港獨

達仔肯定有mon連登post

唔係好知佢邊個
剩係知佢叫人去勞工署報展翔青見

唔出聲仲好

遲得太離譜

和佢老母1

迖哥做乜唔比人留言呀

所有人都要表態

你食屎

由佢
我地仲有其他野要做

咁佢佔中事件係反映到，係事實黎
而家你話佢係藍又唔係，只不過變左騎牆派，自我審查變左佢而家係香港地底泥
基本上佢係香港都收左皮

仲遲過政府

魚與熊掌呀達ching
你要賺大陸錢，必失香港本土支持
一係就賺香港本土+ 外資
總之冇得食兩家茶飯咁貪心架

吾你老母

林奠一路以黎都冇停止過俾大家正能量
我既自由意志同思路，全靠佢既影響

佢既沉默 換黎左一波又一波既追擊
你大可以起下底 睇下呢段時間一路開Post 追擊林奠既人

所謂既「政見」同「立場」

佢選擇沉默 結果由活動一開始就被冠以「奶共」同「賣港」既污名
自動俾你地歸邊
自此佢所講既所有野 就要被人一直抹黑 連澄清既機會都冇
所有支持佢既人，就變左藍絲，受盡打壓，滅聲

大家口口聲聲講民主，但你偏偏不停攻擊同路人

每次佢上電視都會叫大家珍惜生命
你可以唔鍾意 但唔該尊重番佢既善意

佢從來都冇變過

一直都係奶共狗

BTW大家千奇唔好輕生，我地要一直生存去睇清楚每個賣港人士既結局，祝达哥抖音一夜成名！飛黃騰达！

屌完先識講
同埋你地唔好再關注佢得唔得

佢做唯唯好過啦，牆頭草，佢老母

做又俾人屌唔做又俾人屌
唔逐個藝人清算下？真係惡過狗

叫佢唔好出聲仲好啦
你地睇下
佢一出聲就搞到成班係到嘈

達哥好心你從一開始收皮
就收皮到最尾
唔好冇神神出現
你要顧及你事業
唔係問題
咁唔該你一直收皮唔好出聲

學啲兄弟話齋
會明既就會明
咁你就味咁多嗲
得閒出個post出黎
搞到咁多人嘈啦

Mon緊post?

要錢就唔好再同香港人稱兄道弟，係到惺惺作態醜唔醜呀

忘記達哥把la

支持達哥

無撚有事，一係長潛

請unfollow 任何親中人士

負評 上一頁

開post但唔俾人留言都已經睇出佢唔係真心

其實經過咗6月之後 仲睇你嗰班點會輕生

比錯正評🤦🏻‍♂️

本身佢可以講下件事，叫人遊行注意安全，又無話叫佢表態
可惜自我審查講都唔講，到而家發生咁多事，咁嚴重，佢估唔到，我地都估唔到
佢而家講咩都咩用，真係太遲了，表現太令人失望

有啲野真係覆水難收

點解硬係要人屌先肯出post講兩句
十足d豬咁踢一腳行一步

屌，張建宗仲早過佢講
點解佢開台時仲可以成日話邊個邊個偽善，
邊個真男人似佢，導人向善
入立會嗰班義士，尤其除口罩嗰幾個，
做緊嘅野正正係佢口中嘅偽善者，
桐生一馬，郭靖，張無忌敢做嘅事

太遲啦，真係太事，高登起家，人氣不斷下滑

講又死唔講又死

達哥真係睇到定曬先發聲，醒目世界仔，
唔怪得打機成日話邊個角色唔夠聰明唔夠奸狡
原來唔夠奸係話唔夠佢奸

佢開口埋口話人偽善者

達粉之前捧達，就話清泉，高其他藝人KOL好多班，紅過佢哋好多，真男人，唔偽善，導人向善
依家就話點解只針達，唔針其他藝人
因為達哥本身一直畀人嘅道德形象高囉
第一個第二個嗰陣就應該出聲啦達哥
等到差啲出現第五六七個先出聲

係咁架啦 出唔出聲都會比屌架啦
鬼叫佢已經錯過哂所有應該要發聲既時機自己幫自己收皮怪得邊個

要人叫 你先講
本身都見左你曾經比過好多歡樂我地
都唔想落井下石
但今次一係幫你唔落

隻达狗夠薑開咩

垃撚圾 捐返入個窿度啦

你睇下柒大J，只係叫人69上街咩7都無做

屌你老母
有冇得搞到佢個舞台劇收皮

最衰假咪佢自己囉,达狗

唔係出唔出聲既問題
係佢依家出聲有咩意思
搞到大家嘈
要出聲就一早出聲
唔好到第四個先黎講

唔該收左皮就一直收落去

同張建宗有咩分別

我覺得佢完架啦，最緊要既死忠fans都死晒心

鼠首兩端
正一鼠輩

認真 而家真係唔講好過
慢慢消息唔會仲好咩?
你搵你的大陸錢
我地搵我地的自由
大家家道不同不相為謀
唔再係兄弟

咩叫講又死唔講又死？
不如等成個運動完晒 先黎買一邊啦

之前比人逼表態我都仲撐佢
屌你老母你未到尾都唔講囉，又要出黎牆頭草抽水
係唔係真係忙撚到咁呀，去到而家先叫人唔好自殺? 下 你真係當自己一生人乜9都係打機呀? 出個post都要儲技定等cd呀
我就真係想睇下今年動漫展佢上台會點撚樣

人地張狗比佢早開聲

大J起碼用緊自己既影響力去令佢d觀眾知道香港發生緊咩事(佢d觀眾係講緊真。下一代)

淨係咁樣已經有用過我地成班同溫層係連登圍爐喇

一次認清佢為狗

屌你老母啦达哥

驚無得撈

人地都立場明確

公海post講咗佢今日去咗屯門公園
大丁唔好又關達咩事，之前唔係話層次唔同咩
就算大丁咩都唔做
都好正常，大家預咗

達粉之前捧達，就話清泉，高其他藝人KOL好多班，紅過佢哋好多，真男人，唔偽善，導人向善
依家就話點解只針達，唔針其他藝人
因為達哥本身一直畀人嘅道德形象高囉

一係就由頭到尾都唔好講 依家先出黎抽水

佢可以選擇唔騎牆？ 根本進退失據。呢刻只係大傷元氣，如果佢表達支持政府，就變即時收皮。

想幫佢清白就算鳩數，安份啲同班鐵血達粉低調少少圍威喂，唔伸個頭出嚟就無人會有心情聲討。

收聲啦屌你老母走狗

好多人以為係king of like

达狗

唔使啦 搵著隻甲由阮民安一齊做邊有人想睇

連登叫佢講佢先講..........，真係有少少被動

其實有啲好奇
你地成日鬧佢唔提件事
有人死又唔出聲
到宜家出聲又話佢遲出聲
其實第一個人死時如果佢出呢個post講
你地咪又係會話佢遲

有啲野有心唔怕遲嘅
起碼佢係真係有呢份心啦
我覺得佢唔係表明支持送中都仲有些少人性

睇Ekids都唔撚睇达狗

大丁唔做野，都唔代表達哥啱，更何況佢今次做得比達哥多

唔撚好再理佢 推番其他POST

已經一早鬧完冇佢既事啦
佢依家冇啦啦出post有咩意思？
仲要搞到大家係到嘈

慢過張建宗

下世先出聲喇屌你老母迖狗
話咩針鳩住佢 講完又反
係佢平時咁鐘意話自己道德情操高尚 我地先咁失望
咪撚幫佢洗白喇
對依條友真係好失望
利申:屍人開始睇依條撚樣 咪屈我忽然迖迷

佢邊句有表過態？ 佢出嚟勸世同佢對反送中睇法係無關係㗎喎。

張建宗快啲

佢的確可以選擇唔騎牆，作為咁大件事應該要講下件事
講都唔講令到件事變到嚴重連講句野既時機都無，基本上成個月都無啱既時機俾佢轉態，但佢一直唔轉態就愈變愈衰
到而家先出黎講，基本上都幾肯定香港市場佢收左皮

sorry, 香港無你的事了

屌你老母，食屎啦奶共狗

Kmdd:達哥。你收皮啦

係你地自己要喺度嘈?
又話反佢UNFOLLOW晒佢啲野
但又出post講佢
唔係你地出post講我真係唔知佢IG有叫人唔好自殺

被迫害妄想症？
第一個人死時如果佢出呢個post講
點會話佢遲
唔通達哥勁到未有人死
就預知有人自殺再呼籲？

咁樣仲核突啦

佢真係弱撚智嫁喎！

會因為反送中而跳樓嘅人
就一定係wfc/唔like 達狗嫁啦

佢到底明唔明 跳樓嘅人 諗緊乜
大家嘅心 都係投放晒在香港
大家係真係心繫香港呀！
認真到嘅程度係去到尋死嘅地步！

點會俾呢啲「沈默撚」勸到呀？
佢都唔撚係大家嘅兄弟
又無講過反送中

點解會覺得自己嘅 勸勉
會影響到尋死嘅人

死達狗好撚嘔心

專心搵錢閂撚埋個twitch，同老闆交代得

因為大家心裏說不
但身體就很誠實咁關注達哥
達哥講左3句
連登仔就鬼上身咁打一大篇文屌佢
真係死左心就唔會再理達哥啦
到時佢開台咪又係一齊睇

呢d野有心會遲? 你估出爆機post咩

有時d野，第一步錯左就係錯，自己攞黎關人x事

你唔講仲好 冇意義架

時機真係好重要一個兩個 你都無出聲
到依家四個連張建宗都早出聲過你

死番上去大陸搵人仔啦

其實係講佢幾時出聲都會俾人話
到時佢出POST咪又係會俾人話有人死先出聲
係唔明做咩係咁開POST提佢
睇到有啲煩
火力集中啲係件事度啦

所以咪話佢影響力好多
早出聲唔禁聲對反送中真係有幫助

所以話佢頭個句先似係自己想講既野黎 覺得自己無辜受靶
亦可以話佢無公關到一個嚴重既地步

好撚多蠢人講咩
「咁佢都有出聲」、「出聲又鬧唔出聲又鬧」

好心你地用下個腦啦
第一跳唔出聲
第二跳唔出聲
第三四...跳之後先嚟出聲

我即管當佢係有良心嘅人
但同時反映緊一個事實

即係代表 佢心份入面嘅天秤上面
「令佢唔出聲嘅原因」一直都重過 「第一二三跳.....」

遲唔遲啲啊

完～～～～～～～～

比人屌完先識出聲

支持反對都唔敢直表表態？
咁乖識自我審查，中央應該會稱讚你

所以大家都唔好再覆啦
道不同不相為謀
最後我想講既係
當第一二個烈士走左既時候
我地係到喊緊既時候
你去左邊？
唔好同我講到第四個你知先有人走左

當我地不斷付出
出黎一百萬 二萬遊行既時候
你去左邊？

當時逼你表態確係唔應該
你有你事業 有你考慮

從一開始你選擇沉默
就唔該你一直沉默落去

對，啲人屌倫伯都係咁
身體就很誠實咁關注
真係死左心就唔會再理倫伯啦
到時佢開show咪又係一齊睇

屌你老母下下要人提你先識做, 死撚左去算啦

達哥一直關注連登可以抄post

Go fuck yourself tat dog

無可能啦 佢ig facebook twitch 有咩風吹草動
連登5 分鐘內一定十幾個post 講 仲勁過政府出聲

我比較在意佢講既前一句 『無論你鍾意我與否』 佢意思係覺得依家反佢既人係hater？ 唔好意思阿 达狗 我諗依家反你既人起碼有一半以前係達粉 但依家個個都睇清你真面目炸 偽善者 成日屌一馬偽善 但一馬幫兄弟做過咁多野 而你只係一個當晒撐左你咁多年既兄弟係condom既小人炸 偽善者都唔算 上大陸開台喇 實『大把』人撐你喇

算吧啦

我意思係佢無去到表埋態奶共個地步，唔係因為咩嘢「本身黃」，係因為會即時玩完。而唔表態，其實就等於騎牆。就算公道講下件事，都只係有技巧地騎，當然呢種各打五十騎牆法係好多人受落。

根本佢自己on9啦

中資搵佢都係靠佢有香港8/90後個市場

屌那星 真係當自己巨星咩 3尖8角咁款
想上去搵人仔咁易呀

何德何能呀
唔講遠 上到深圳都未必有人識佢啦

再者佢講果d野
根本就係要香港人土生土長先有共嗚先覺得有趣
偏偏佢自己又要出賣晒

紅底達收檔啦 扮撚哂戰友
兩個月咁多事有冇出過一句聲

因為佢已經玩撚猿囉
明唔明咩叫犯眾憎

其實睇得出达哥好有機心
咩撚野"無論鍾意我與否"
好明顯係為公關而出多

達哥今次愧對佢偶像雙島，好羞恥

Stop making stupid people famous..

唔係台灣既咩

佢係香港影響力基本上同台灣館長咁樣
但而家

無論鍾意我與否

收皮啦迖狗 我知你有Mon post
我唔知你仲有冇羞恥之心
有就縮返入個洞到你班死忠打飛機啦
唔撚使你懶好心出嚟開個post啦
真係好撚噁心 貓哭老鼠
最撚偽善咪你囉

我睇撚咗你五六年
我可以好肯定咁同你講以後都唔撚會再支持你

大陸

根本唔合邏輯，唔鐘意佢會聽佢勸？9Up 唔使本。

笑死我 達狗擺明有moon post

平心而論
佢宜家有出好過無出
始終佢有唔少支持者
至於6月至今佢所做嘅決定
道不同不相為謀
大家認清目標 集中火力去完成我地嘅訴求
等事情完結後 慢慢計數都未遲
始終佢唔係咩敵人

好想知黎鷹， 迪基亞，成龍同kissspy對迖哥有咩反應？

佢本身黃係講緊佢佔中時期既佢
而家佢唔單止唔表態，係連件事都唔敢講，呢種騎牆法往往係最受落
而家變左件事愈鬧愈大，失去晒插嘴時機，基本上而家香港佢乜都無

老鼠达想拎光環呃返啲人氣？
遲得滯喎

達哥第一次ig出post唔畀人留言

留言都唔敢開
已成過街老鼠
諗起之前viutv果個睇相節目

已經全面unfollow佢但想佢再翻開live嘅時候再屌柒佢

你地班達粉圍爐圍飽佢啦，唔使突個頭出嚟同人講你個世界幾美好㗎。

真 你咪ban囉 我再開新ac屌鳩你

關你撚事

太遲啦

極度懷疑佢個ig係咪仲係佢自己hold
如果係 佢真係食得屎
如果唔係 真係鄧佢有個咁既關公可憐
做埋d野咁鬼鼠不如從來都唔好出聲
越做越錯越黑人憎
係咪打算一世唔再開台唔面對班兄弟
個舞台劇有幾多要靠班兄弟撐場心知肚明啦
係咪連慶功都唔慶唔接受傳媒訪問
難以想像一個港大出身既人做到咁肉酸
仲要係智商由正常去到低於70
所以話中共洗腦害人不淺啊

道不同不相為謀

唔係你香港人會唔會咁無助，你係年青人偶像知唔知係幾多後生仔嘅精神支持？

見阿澤咁做
又跟 食屎狗

求下大家唔好為左呢件事嘈啦好唔好
同路人說好的不分化，不割蓆，不篤灰呢？
我地仲輸緊0:5
快啲同我槍口一致對外，對準政權
齊上齊落打呢場仗

我地真係
唔可以再辜負咁多位已逝去嘅烈士
唔可以忘記咁多位勇武義士嘅付出

求下你地，恩恩怨怨放埋一邊
贏左場仗再清算啦

佢屋企人比人果左係完全世界

达狗今次公關處理真係好on9，你當初唔講，咪繼續唔講算囉，最多上大陸度賺人仔，反正你已經冇香港後生仔市場，依家咁遲先講咁不如冇講，兩頭唔到岸，正一死傻仔

真係好撚嬲

咁多日嚟
最撚嬲就係佢出呢個post!
真係死仆街嚟

利用香港人、稱兄道弟上位
原來骨子裡係啲咁撚仆街嘅人！
好有被出賣嘅感覺！

達狗不了

達哥已經唔係左右做人難，心照就得，
依家係佢無可能表態撐政府，因為會令最後仲擁戴佢嘅達粉都離棄佢

好撚多蠢人講咩
「咁佢都有出聲」、「出聲又鬧唔出聲又鬧」

好心你地用下個腦啦
第一跳唔出聲
第二跳唔出聲
第三四...跳之後先嚟出聲

我即管當佢係有良心嘅人
但同時反映緊一個事實

即係代表 佢心份入面嘅天秤上面
「令佢唔出聲嘅原因」一直都重過 「第一二三跳.....」

驗下腦啦你
平咩心而論呀

攔開啦

其實真係要有取捨 大家係識睇你揀企喺邊面
唔使話做好多野 pakho幾幅圖加句rip 就嬴哂連登仔歡心 但就俾大陸封殺
達哥係衰在太貪心 想唔出聲過骨 點知偷唔到雞

咁你係唔撚係想有第5678個呀
拉一派打一派 自己就識講
你地分心追擊佢係現階段有乜撚野用呀
樹立更多敵人有乜野用呀

為你出頭嘅係同路人，
平時唔出開聲係路人，
平時出聲有事封口係扮路人，
依家扮完路人又想扮同路人，扮夠未？
真係同路人就表態，唔係貓哭老鼠。

唔鍾意佢既人會去睇佢既fb ig?

成日見人話達狗出賣backup佬但每次正評負評都唔同，一時正多負小，一時正小負多，甘真相係點想知。我想知答案！！
（如果早點出黎講結果又會變成點呢

無論你真心定假意，都多謝你勸青年人。但道不同不相為謀

佢FB係咪del咗post？唔見咗ge?

達哥雖然我都好鐘意你

自69後見你收皮都有啲唔開心

不過以家咁遲啲咁嘅po 收皮啦

無論你鍾意我與否
講呢啲為咩，好冇風度，想表達啲咩

無出

都係個句啦，佢玩完架啦
本身我都睇開佢，佢基本上香港市場食晒屎
80 90 可以話佢一舖清袋

點解你會覺得佢係同路人

樹乜撚立敵人呀
叫你用腦就係唔撚肯用！

即係你覺得我地鬧佢，會令佢變民建聯/黑警呀？

一日有廿四小時，係咪見到其他唔公義嘅事就唔感
應該發聲？

好撚心你用下腦啦！
你講緊嘅野，唔係令大家噤聲嘅理由

係咪因為PAGE無得禁留言.......

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

所以依d野有時咪講良心同關公囉

講真周柏豪一定仲大影響都敢做到咁
仲要人地係真係有大陸市場 成日上去開show

迖狗果兜狗飯就算9數啦

如果舐共無代價以後所有人都會舐共
舐到發咗先嚟認錯

所以絕對唔可以比呢啲賤人翻身
要佢做人辦

從來都冇變過
ok
咁呀蛇，千華都係同路人啦

其實真係遲講好過一直唔care件事啵
始終佢有啲FANS都係反送中
怕佢地會輕生
佢出POST講叫大家唔好輕生
都叫做有做野
係遲咗但好過冇
我自己係咁覺得

同埋鬧佢係有咩幫助先?
因為你地嬲送中條例要搵個人出氣?

懦夫，虛偽，講一套做一套，睇唔起佢，ok?

pakho仲係TVB添

仲遲撚過英皇，做kol做撚到咁無知覺，收皮啦

4個先講，太遲啦

It’s too late

太遲了，再見

依家達哥已經唔喺以前嘅達哥

好 多謝曬

諗返佢玩sleeping dog掉Tiffany嗰句
太遲喇
可惜一切都已經太遲喇

桐生一馬勇武派，敢衝，敢用拳頭發聲，視死如歸，
然後達哥話佢偽善，好有趣
當初人中5講夢想講快樂講俠義嗰個達哥，已經離開咗我哋

完啦好嗎？

出賣兄弟，收皮啦

香港人最需要你嗰時喺邊？而家出個濕鳩post出嚟洗底？too late

佢要做路人就麻煩佢就唔好係呢個時刻扮同路人
而家先至關心輕生既烈士?
佢係同路人既話就唔會咁遲先開個隱晦都咁既po
達哥想做人定做狗 佢自己一早做左決定啦
騎牆永遠係最可恥
食屎啦死達狗

你鍾意啦
自己友唔同意見都比你鬧無腦
你慢慢玩一言堂

唔係因為「唔同意見」所以我鬧你無腦
而係你講咗 三番歪理 所以俾我鬧你

唔該你搞清楚

咁你有冇答到我啲答案？

明顯
反達唔需要理由

屌你老母啦幾個人死左
好多人被打斷骨
好多人被拉仲陸續有來
唔會再睇你台
你執柒左佢啦

完美演繹 隔岸觀火

自己講既就道理
人地講時就歪理

仲學人講民主
連登仔果然世界第一

好感動，達哥未比警犬拉。發夢有朋友話見到達哥帶頭衝立會

唔知邊個需要搞清楚
咩叫歪理 咩叫道理

其實係連登仔叫佢開佢先開
今日下午連登仔叫佢開post呼籲唔好死
佢今晚就開呢個post

其實唔講都ok嘅，一早知你咩人

佢成日開台都遲到，遲到早已成為慣性

你真係毫無邏輯
你嘅歪理我再講清楚啲

1） 我已經好明確講咗「有出好過無出聲」係幾撚錯嘅想法
2）我用反問嘅方法去令你明白「樹立敵人」嘅推論係如何錯法
3）我問你一日廿四小時，係咪見到其他不公義嘅事就唔評論？要做你所謂嘅「集中」

真心講多次
好心你用下腦，或者思考清楚再回覆啦

too late

達哥出一個post
熱門即刻有3 4個關於佢
我屌你地老尾
追擊都唔係宜家追啦
仲輸緊5比0呀
同你地講就比人屌返轉頭
無撚用

有少少野想講

相信好多屌達哥既人，都可能係未需要面對現實世界既人，冇乜包袱
亦有一團火，一腔理想，希望改變呢個世界
好支持你地為你地既理想發聲，痛斥一D你地覺得錯既野
因為咁樣做點樣睇都唔會係錯

我14年都應該同你地差唔多，同好多人一樣都覺得係變革既時機
但望返5年後既依家，身上越黎越多包袱，思想上都再冇以前咁前
事實係人越大係會越黎越多顧慮，我依家都經常提住自己，唔好阻住細過我既人去做佢想做既野，去實現佢既諗法

我希望10年後既今日，大家唔會成為自己口中所屌既人，唔會因為現實而需要低頭，或者需要出賣自己既靈魂先可以得到富足
我亦希望10年後既今日，我地已經製造到一個任何人都唔會再怕講自己覺得岩既想法出黎會有後果，唔需要為左改變一樣大家覺得岩既野而需要背負沉重既代價既世界

達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。
達哥係完美世界M等緊你

1）至今走左4個 開post 呼籲阻止有第5個
2) 你地一路追擊 ， 達粉一路擁護 ， 咪形成對立 唔撚係樹敵係乜撚野
3) 你所講嘅不公義 我唔太明解 佢無撐送中 無屌示威者 無踩多一腳 何為不公義 你可以話去向錢看 但唔知點解會spin佢不公義
4）有唔同意見 一味話人無腦 真心講多次 你思考自己有無問題先再話人

而家嗰d 所謂kol好多都遺忘左kol既意思
個key字包含一種責任 講既野係會影響好多人
唔同名星 淨係掛個名搵錢就夠

只係你 唔明大惡小惡
以為自己所謂嘅專心一致 一言堂係最重要

當我地分清到是非黑白
莫以小惡而為之、中庸之惡、
先可以培養到嫉惡嘅心

當大家都唔屌達狗、唔屌張建宗.....
甚至乎唔屌黑警（唔係你口中嘅專一）

咁仲點反送中

唔該你好好反思啦

你回覆我嘅1234嘅主題係無用
唔該你係想反駁
就反駁我嘅內容

我講得好清楚

你將達哥 同張建宗同黑警作比較
好啦 你贏
咪繼續追擊 最好推撚哂呢啲post 上熱門
唔阻你地比人帶撚哂風向

痴撚線

你嘅邏輯差到
自打嘴巴都仲未知

2）咁你而家同我對立
唔撚係樹敵係乜撚野

咁你係咪應該 實行自己嘅想法
專心、收聲、出返去、唔好同屌達嘅人嘈呢

明知佢偽善但歡迎佢咁講，亦一定唔會因為咁睇番佢

你真係文盲嚟
唔係將佢地比較呀
而係凸顯緊你嘅「唔屌」歪理

同蠢人 討論真係好辛苦

偽君子

過街老鼠

仲有冇補充

唔係諗住依家講兩句諗住打和下？
咁樣只會令我更反感囉屌你

迖

除左達哥合約有咩寫明一講有關大陸政治就即刻要賠錢
唔係我諗唔明依家達哥做既野
達哥9成9觀眾香港人 唔去做對香港人真正重要既事 反而去奶大陸狗?

都係依份巴打心水清 達哥講到明係完美世界等我地就係唔想我地出事 居然成班人on99出去食蛋

達哥 作為你多年fan 你教識我每個人都有一條長坂橋 而我地一定要守住呢條橋
我搵到自己條橋 So far 我都守護住佢
可惜嘅係 你已經捨棄左自己條橋

三個都屌有乜問題？
做得好就讚，做得唔好就屌，
唔好諗到咁複雜

人地係叫緊班警犬唔好因為比人起底就自殺呀你估係同你班暴徒講咩，人地個對象同上次「一直關注」個po一樣咖

所以我覺得屌達哥既人冇錯呀
都係希望有人為左公義發聲

至於佢有咩顧慮有咩包袱或者係唔係已經變左得佢先知喇

我幫你紅字返啦
因為其實你一句「可能未需要...」
體諒達狗/令到自己變撐達狗

但你其他內容，其實都係好多人希望做到嘅事

亦因為咁
呢刻更應該要屌達狗
是其是非其非

同林鄭有咩分別
比人屌左百鳩幾次出黎回應但唔比人回應

躝啦

師兄咪哂心機同佢解釋咁多
其實最慘就係佢呢種人
明明自己最蠢邏輯最差
解釋完佢聽 自己理解唔到
可以調番轉頭話你有問題

以前唔信連登多小朋友
睇得多呢類cm就知唔洗同佢地認真

連登仔 呢一招夠毒 陰鳩支那達
死左幾個 先叫支那達 勸年輕人勿輕生

其實我冇諗住體諒佢
只係睇完呢度再反觀自己而有感而發

都係個句啦希望有人為左公義發聲係正確既事黎
我唔會反人屌佢

同時反觀之後我自覺冇資格去屌佢

收皮啦，达哥連幫大J奶屎眼嘅資格都冇呀
仲有，你嗰句只係叫人69上街咩7都無做就知你on9

「關心fans」呢種想法
只係虛構加上去

你諗清楚
如果佢真係咁諗
佢第一個就已經出聲啦

好多好多嘅想法
都係大家自己強加上去
「唔方便講野」、「為咗公司」、「簽咗合約」....

已經有巴打再三講過
呢啲理由根本就講唔通

真係關心香港嘅，咁耐一句聲都唔出咩？
對比大家嘅社交平台fbig
佢比一個普通人係更少表達關心香港
佢可以唔表達「反送中」
但佢係連do姐 甚至乎汪阿姐關心年輕人嘅程度都無呀！

今天有咁撚多烈士輕生咗
你依家先出黎抽水
dllm

我地起度出post 話你唔呼籲 但你早唔呼籲 宜家先黎講野 已經太遲 有咩留番拜山先講啦 唯利是圖埋沒良知之人

過街老鼠 垃撚圾

佢地個key淨係叫d觀眾用咩牌子化妝品，玩乜撚嘢cap水game

其實反唔反達哥唔關你班波台狗事
唔洗次次post出黎

吊你老母死達狗

但你地睇完佢啲POST
就話佢講嘅傷者快啲好返係同克警講
咪又係啲人虛構
佢真係唔關心就連呢個IG都唔駛出啦
佢又唔係政治人物
又冇講明支持送中
就唔明攻擊佢做咩
我想屌何君堯多啲
點解冇人開POST屌!

其實可以再遲啲講
義士死咗4個
69事件都已經就黎1個月
迖哥應該岩岩係大陸公幹落返黎

屌你老未想拎光環？

支那達 連登仔 今次擺明陰鳩你
唔該你 永遠潛水吧

米系咯

大家請尊重，謝謝!!!

首先 我直情唔當佢句野係對黑警講呀
我當正佢係關心香港人呀

但當你想關心香港人嘅時候
竟然係用一句咁牆頭草嘅說話去表達
你就幾令人火滾

對你好失望

支那達

[/quote]
[/quote]

達哥：無論你鐘意錢多過香港都好，請聽我一言，無人鍾意人食兩家茶禮雙面人，你比本身擺明係籃的更加仆街同虛偽，請不要再開台更請人出post幫你洗底，你好煩，要出聲你走左去，而家人都死左就拎光環扮哂野，你去地獄講比4個義士聽？屌你老母！

死咗四個人先至講

繼續關注事件啦仆街

我已經喺佢前一個留言屌

屌你啦 4個呀 死左4件先出黎講 收皮啦

千年道行一朝喪

乜嘢係爆機兄弟？你唔佩

同張建宗一樣

過街老鼠

從來都冇變過奶共呢個態度？

從來都無變過搵錢係佢最終的目的，佢一直以黎做的野都係為左出名，以前香港人鍾意聽咩佢會講，因為可以出名，最後多人睇賣廣告有錢，而家內地人可以比更多錢佢，香港人就係佢的敵人，佢理香港人都傻啦，之前一直都無出過聲，無變過？以前會講64會默哀，而家呢？信果個一係弱智，一係同佢一樣打出黎為錢

佢唔係當兄弟，只係工具

下世先出黎啊 奶共達

達哥出街應該會變做過街老鼠咁 成班兄弟真心推你上黎 一個轉身放棄灑班兄弟去奶共

達哥你心知肚明點解D人要輕生
你覺得用條命爭取既人會中意一個不敢表態既人？？？ 吓你食錯藥牙？？？
你同佢地唔係同路人，點解淪落到聽你講？？你有乜資格講？？

無論你鍾意我與否，請聽我一言: 已經咁多年青人因為依件事輕生, 你依家先黎講?

898

已經變過街老鼠啦
都唔係有心做
死左幾條友，比人開post屌到而家先出黎叫你地唔好自殺

多謝迖哥勸勉

達狗

食屎啦達寇

達哥唔好輕生

7.7出黎咪原諒你

從來都只係為錢，之前目標係你地咪講你地想聽嘅野囉，就好似阿嬌扮玉女咁姐

算罷啦你
睇文筆就知你幾自戀啦
第一句就係無論鍾意"你"與否 請聽"你"一言
直接叫大家不要輕生就得喇 柒頭

食屎狗

杜汶澤係拖糧係請奶共妹，但佢「反中亂港」到俾支那封殺喎

收皮啦 又講呢啲

靠高登起家
搵到錢就背棄兄弟
不了

請條女返黎會唔知佢奶共？
其實有d奇怪

無comment制

死撚開啦 又抽水 古思堯.mp4

永遠支持達哥

如果覺得一句：唔好輕生，咁大影響力

係咪應該將呢種影響力一早放係其他地方？

叫做一句人話。 鍾意就冇可能了。

但我哋有4個朋友，他們離開了，無法補救。

呢條仆街仔

企開啲啦屌你老母

當初有咁多兄弟捧場都係因為你夠貼地, 鼓勵兄弟, 成日帶住 4 字 渡人向善 ...
近幾年大事大非面前選擇逃避, 今次真係每一步公關都好錯..炒哂佢地啦

冇兄弟冇人睇根本唔會再有廣告商搞, 達哥走去做政協另計

可能簽咗約唔比講政治掛

去到呢個moment，做呢d PR野係零成效架啦⋯
大家都期待緊你出黎解釋返成個月點解潛水

唔會冇人睇，你見佢ig fb仲有幾千人like

係有班盲撐

食屎啦达狗

長板橋自己棄守，話桐生一馬偽善依家佢自己咪一樣
最冇原則最偽善就係你迖哥

解釋下點解唔開台好過
當你唔講政治野
都要講下點解粒聲唔出就唔開台？

不能選擇降生
不能選擇國籍
不能選擇官吏

但最後一刻的尊嚴呢？

達狗阮 好名好名

達仔你太遲啦比人感覺係出黎歸邊 算吧啦

係咪扑完唔想畀人知先繼續請佢

屌你老母迖狗岩岩放監呀?

收皮啦，迖狗

班忠心達粉係哂邊到

成班縮撚哂？
出黎啦

無可能，fb 見好多人仲好撐佢

好過無嘅⋯

達哥 平時開台 唔駛對住觀眾牙擦擦講野梗係無問題

一對住中資就淆哂底

又懦弱 又縮骨 又小氣 又怕麻煩事

有啲嘢遲左不如唔好做

比條女要脅

寧願佢咪撚講

仲要唔俾人留言
知咩事啦
最好以後咪撚開台
要開就上大陸網開

扮撚哂嘢奶共達

出一次圍撚住佢屌

达狗屌你老母

詐訓既人係唔會醒
fans 恐怖過偽人

達哥好波 本身想自殺聽完達哥勸有返哂希望

想食兩家茶飯，好撚肉酸

咁驚死就咪撚講
佢一句撐阿sir madam我諗以後冇人再煩佢

我一定入場「支持」佢

無人出post屌你都唔出黎拎光環
有份捧紅佢嗰班人後悔捧紅佢未？

狗撚到

真兄弟都屌柒呢件偽善狗

好同情大j，當年佢起碼係明刀明槍過橋抽板同高登割蓆。真小人。
而家呢件达狗講呢d廢話係咪仲諗住可以邊奶共邊贏民心咁食兩家茶禮？偽撚到呢

我支持幾耐就反佢幾耐

死第一個就講啦契弟

完美世界打緊怪

係，所以我一早就去撐阿sir madam了

屌你

巳經走左四個，收皮啦达狗

不如拜山先出聲

你老尾又出黎抽水拎光環

彈撚開啦
無啦啦又屈人未需要面對現實世界
你估個個都好似你條廢柴咁面對現實得來仲要住公屋咩
提提提
脫到貧先出來鳩Up啦

【譴責】達哥你唔表態，最少也勸年輕人勿輕生吧

見到呢個post先上水

收皮啦林慧韡，唔會再睇你架嗱

你點量化haters

達你老母

想踏住4條屍體上番位, 食屎啦

思具 都係返大灣區啦

呢條友真係好撚古惑
係咪好驚搵晤食
好心晤係支持就咪撚出聲啦

佢意思咪就係「就算你討厭我都請聽我講」

佢如果自64到71乜鳩都唔講 69休台 然後7月1打後開台默哀 好撚過佢而家柒撚到咁既樣 你老母連打段文字都覺得好假

出名少少就扮自我審查
傻仔達

人地有出過去救人，壇數高好多嘅達哥呢？

守住長板橋 當初好感動，依家好諷刺

想繼續搵中國水

奶共狗
慢慢睇cctvb啦